因為一碟餸同老母嗌大交

我以為唔會發生係我身上
今日買左盒三文魚刺身放係雪櫃
點知一訓醒比老母蒸左做夜晚飯

味道如何

家建搬

腥到仆街
姜蒜都唔落

不過如果係乾煎都正

好撚乾仲要蒸老左

完美清蒸啊屌

魚腩加薑蒜好好味

我為你健康著想咋仔～

無落豉油已經好比面了

好似午餐肉

靚三文魚點會落姜蒜?
一定係生煎最好食,煎到封邊之後落少少鹽再煎多1分鐘入味
完

其實都係好事

三文魚好多蟲架

熟d咪幾好

貓糧

無比你食蟻已經好好啦
乖

我呀媽會拎食唔哂既壽司氣炸 炸完出黎奇怪地係好食與唔好食之間

想問下伯母係咪唔鐘意食生冷野

買左幾錢

佢好撚中意食生野

248

你幾點起身

阿仔～呢幾日凍啊唔好食生冷野

夜晚七點幾

老母肯唔肯買返比你

佢宜家嬲緊我語氣差唔肯同我講野訓左

嬲返佢岩架啦
我都嬲撚左老母就黎兩個禮拜

你咁講我有d想試

D蟲蟲死哂 無蛋白質了

呢排無點食好野本身諗住孝敬下佢

咁點解會咁

煎既話條氣會順D 但清蒸真係笑撚左

我宜家淨係想打柒佢

咁佢做咩蒸咗佢
伯母想玩創意料理？

氣炸師

乜鳩邏輯黎
魚缸啲魚死晒入面冇魚啲fd

蒸熟佢安全啲，都係為你好啫

可以試吓加啲豉油，會冇咁難食

我都食左兩個禮拜垃圾食物

我呀媽試過拎啲三文魚片去洗
佢話污糟喎

算啦 一碟三文魚

系咪有蟻？

其實熟三文魚依家野，同牛排一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，送飯一流

你嬲嘅同時係咪需要擔心下你亞媽可能有腦退化嘅問題呢？帶亞媽去check下啦！

但我期待左成日食刺身啊嘛一鍋蒸走左.....

連三文魚都可以煮，你應該一早多啲孝敬佢
如果唔係你買A5都俾佢變成蕃茄炒牛肉

咪攞去整燉菜或者其他餸囉洗乜嗌交

加蛋黃醬青瓜絲撈飯，至少要條魚死得好味啲

買左魚背定腩
背冇咁貴就算啦

腩

煎應該好食過蒸

驚你生蟲咋你老母

咁冇啦你罵啦

香港蟻俠2.0

以前有舖頭賣炸壽司好好食

佢有無解釋點解要咁做

兜巴車醒隻廢老叫佢跪菩薩好好反省啦

佢話未試過蒸想試下

又係翻熱壽司啲friend

笑死
又真係貓貓最愛

人地擺明講緊蒸嘅前提啦食神

刺身本來都生食 可以有幾腥

刺身幾錢

諗起老母以前攞咗啲蕎麥麵去炒 炒到啲麵一粒粒咁 然後再淥熟埋我包沙律菜

好可愛

買條石班都得

你媽媽好愛你

喊左成晚 笑番 多謝樓主

好似我隻貓食個啲

拎去餵貓囉

真係好腥

前幾日我老母又係，買咗盒陳皮魚蛋送埋辣醬，屌，叫咗佢唔好倒埋包野落去煮，叫咗幾次，最後都可以倒撚埋落去煮……智商呢……

老母：衰仔 豬肉唔可以生食架

要試用一兩舊咪夠樓主d三文魚好慘

係我都嬲CLS

成日食啲生冷嘢有細菌㗎
要煮熟先食得㗎嘛

我咪咁樣同佢講
跟住佢唔出聲.....

隔走啲水 落啲沙律醬撈嚟食

笑左出聲

邊個？葵廣嗰間執咗之後就食唔返

唔驚有蟲

女人 萬事屌返轉頭先
點解你要咁惡

我媽試過電飯煲焗熱魚籽壽司 啲魚籽熟曬變咗實色 嗰陣勁嬲但係都忍痛食咗琴晚食嗰餐用咗我啲鍋貼嚟淥 啲皮滾到就嚟爛都已經無氣講 會燥底 但講真煮埋比你就算啦廿年後可能就會懷念呢啲時刻

我ok成日買魚生飯叮熱黎食

咁我情願你阿媽拎啲三文魚去煎
落啲黑椒 落小小鹽 正

整番乾佢然後擺啲芝士喺上面再用火槍辣下佢可能會變返一條好漢

咁樓主老母攞左去煎啊嘛

我明點解會嬲，但係嬲完就道個歉算啦。

樓主冇比家用

咁冇常識，你老母支那落來架？

三文魚唔食日本人

我明
屋企人刺身帶子同三文魚都試過

仆街, 今次抵鬧

老母：食咁多生冷野冇益呀

你阿媽係咪平時有追開慘過返印度啲post

你個奀皮仔係咪激嬲咗咗伯友呀

伯友：橫掂食唔晒都係掉㗎啦
我攞嚟做實驗唔好

樓主而家係咪嬲到笑

呢個係你嘅最大娛樂嚟
咁你究竟享唔享受喊

蒸壽師

咁就嗌大交？盒嘢好貴㗎？ 你老母嚟嗰喎？

望落好好食

加番白汁芝士焗焗佢睇救唔救到

抵罵
浪費食材

第一次聽人氣炸壽司

10幾年前，我返大陸鄉下係有炸壽司呢樣嘢㗎反而冇正常壽司賣，果陣時。

有咩好拗交
又唔係蒸拖羅

試過買花之戀比阿媽拎左去蒸
真係成篤屎咁拎出嚟

三文魚生食唔腥 熟咗好腥

用黎整飯團，炒意粉，加沙律醬食，轉下食法唔會浪費嘅

呢排我都會煎啲壽司嚟食

有時都真心唔明點解有啲老母煮左咁多年野食都好似新手咁唔識又唔問乜都要試試試

唔好美化D智障女人做嘅野
而家唔會，廿年後都唔會

呢個建議最實用
咁樣送飯食其實ok既

咁睇下平時同老母關係點既遮
如果平時老母係錫自己，關係好
做錯一兩件事，屌兩句嬲一陣就算啦

最撚憎呢啲 買左野番黎預自己嗰份
你玩還玩咪撚用人地嗰份玩你啲idea啦
自己買份番黎點撚玩我唔理你

女人邏輯而且我相信都係樓主老母邏輯 應該係嬲完要你道歉因為你唔應該嬲佢/態度咁差

哭撚左

$248 同老母嗌大交
笑下咪算 大個仔啦

好少事姐

下次叫佢要煮就燒啦

試過蒸 其實都好味 而且健康 冇咗dry

值幾錢呀

伯母試過亂倫未

你問佢試過食屎未

佢係囉去蒸呀盲撚

新鮮蒸出嚟係粉紅色（當年係日本試過）
依碟應該都機會變咗質

人地講蒸你就講煎

阿媽用錯方法關心你，都係關心氣，諗下幾十年後，阿媽老左，呢單野都仲可以拎出嚟笑佢呀。嬲完，攞D三文魚去夾三文治啦。

氣炸司

要鬧都鬧袁國勇，好似佢講過三文魚魚生有新冠，同埋食物要整熟，你阿媽實係俾袁月國勇洗左腦啦

你老母為你好
魚生都放過夜
好撚多菌

垃圾港女，只係老撚咗，個港女格無變過

加豉油可能都冇咁難食

有時D和風煮魚都係日本豉油+味霖+水

加蛋黃醬食
拎去炒飯

你個碗同我隻狗撞左款

咪係
點解會買盒魚生過夜咁搞笑......

佢老母呢個舉動其實好make sense......
魚擺耐左要煮熟 對佢地黎講係自然反應...
唔同其他老母暗黑料理...

我記得有啲小食鋪有賣炸壽司

係囉點會放過夜
好撚多菌
我平時過夜會掉撚左佢

唔止老母，女朋友之前將蛋撈埋蘿蔔糕一齊煎...因為蛋快過蘿蔔糕熟，所以煎出嚟成舊野都黑色

煎完蛋再煎糕係唔會痴底

咩事嬲佢

刺身ok 但我唔食熟既三文魚 果陣腥味頂唔順

做得啱
97咁上下，新聞都已經講魚生唔放得耐，本身攞返屋企已經多菌，攞返屋企一定要即刻雪入雪櫃，同埋唔放得耐
樓主仲要過夜

我屋企話唔好食咁多生冷嘢，攞左去煲湯渣都冇， 留返八嚿飯俾我

食飯仔

胡椒黑胡椒，煎咗好香好好味

要加家用了

魚生放雪櫃都會滋生細菌，這是常識吧...

我屋企成日都蒸， 用豆豉真都幾好味

鬼唔知就咁蒸好食咩
蒸左出嚟再翻煎？！

攞去整炒飯又得，整risotto又得，得咗

你老母好尊重三文魚

諗起我讀緊初中時有朝老母煮三文魚通粉，一食落去腥到食左兩啖就走人，去到學校門口嘔晒出黎然後舒服晒

係咪煮法問題
成日食煎三文魚柳

不了 煎既我食鯖魚 比目魚仲正
三文魚熟左冇必要食佢既原因

好似幾好食

試下煎三文魚腩，都好香好好食，最主要係你唔識僻佢陣味

我諗都係，用啱方法煮係好味好多

洗唔洗落鹽

下次加返啲香草吊下味

佢擺明知自己柒左，唔用下個腦又博唔到嘴，咪直接惱羞成怒

伯母幫你滅寄生蟲咋

豆豉 又真係未試過
通常薑

有乜問題，熟三文魚先好食

我應該會笑

煎完落檸檬汁好正喎

識食一定整熟食

似俾貓食嘅罐頭

伯母好可愛

不孝子，三文魚有細菌呀

之前試過買壽司我老母蒸撚左黎食

佢好似回上面姐
姜蒜三文魚又真係癲既

老實老母有冇讀過書？大陸落嚟都識魚生啦

落味啉好正

做得魚生，熟左腥極有限

點解刺身買左番黎唔即食？

你好彩，如果唔係變到豪哥咁

黃子華

我都唔明點解啲魚生勾勾個陣就唔腥
熟左就腥到仆街

我幾時有講過擺過夜啊 .......

大驚小怪，我成日蒸比隻狗食

真係一片片好正

其實冇問題，喺酒樓都食過蒸三文魚

搞爛佢 撈啲沙律醬夾三文治食算啦

印仔

唔享受架 咁我可以點

諗返起同fd兩個去和民嗌個鍋物套餐送三文魚刺身
兩條友唔想食生冷嘢，所以將碟刺身倒落個鍋到烚熟佢

On9 唔好美化智障行為

首先三文魚 仲要放一晚先食就知你冇咩要求啦

煮埋俾你食仲嘈

加啲沙律醬撈一撈會好好味

但樓主未買之前都唔知已經放左幾多晚

我呀媽係咪有第二頭住家

猜爛佢隊支ALFREDO醬落煮意粉
煮完同佢講 唔該就算煮熟 都煮返D人食既野

擺幾個鐘都已經好多菌

我隻貓都係食呢啲
清蒸完起骨比佢食 腥到仆街

袁國勇

我老豆老母試過將卷蛋拎去當饅頭蒸
原因係唔想食凍
我叫佢地咁樣不如以後唔好買

應該無人識
元朗大坑渠
都係執咗就再無了

雞肉可以唔熟，肉一定要熟

樓主老母： 整埋比你食 都要比你鬧

算係咁 當演習一次 好過你買貴魚返嚟佢唔知頭唔知路又蒸

最新烹調煮法

武肺ar..當食少一餐生野安全d